{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 예술인의집마담초이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に行われます。 予約をキャンセルまたは払い戻しする場合は、払い戻しポリシーに従って処理されます。 予約前のキャンセル料については必ずご確認ください。 入退室時間を守らない場合、事前に宿泊施設に連絡して遅くチェックインできるように調整する必要があります。 基準人数を超える場合、1名当たり追加料金が発生し、追加人数は事前に予約と決済をしなければ入室できません。 未決済の追加人数は入室できません。 予約の重複が発生する可能性のあるリアルタイム予約の特性上、重複予約が行われることがあり、この場合、全額払い戻しができるそうです。 利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更をご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生することがあります。 一般キャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用され、割引適用前の通常価格を基準に策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済するようお願いいたします。 最大人数を超える場合、入室と払い戻しはできません。 レイトチェックインは宿に事前連絡をしなければなりません。 業者の物品の破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。 当日予約した後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、業者と事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、予約を使用せずにキャンセルしない場合は払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室の際に利用特典であるメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約をキャンセルまたは払い戻しする場合は、払い戻しポリシーに従って処理されます。予約前のキャンセル料については必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入退室時間を守らない場合、事前に宿泊施設に連絡して遅くチェックインできるように調整する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり追加料金が発生し、追加人数は事前に予約と決済をしなければ入室できません。未決済の追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約の重複が発生する可能性のあるリアルタイム予約の特性上、重複予約が行われることがあり、この場合、全額払い戻しができるそうです。"
        },
        {
            "question": "利用できないという案内を受けた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更をしたい場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約変更をご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "一般キャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用され、割引適用前の通常価格を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金の支払い方法は？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済するようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインについて教えてください。",
            "answer": "レイトチェックインは宿に事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約について教えてください。",
            "answer": "当日予約した後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、業者と事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、予約を使用せずにキャンセルしない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "入室の際に利用特典であるメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 626,
        "QA": 844
    }
}